有冇人係OP成功買到大量顯卡

近排成日見到OP啲廣告
話有期貨顯卡
一出就出幾十張
有冇師兄成功買到？

你信?

信就唔多信架啦
不過都要問下

開得POST就姐係信啦
扮乜撚野姐弱智仔

唔撚問得既

得 點會唔得姐 弱智仔問問問

難得你答我
多撚謝你

我邊到有答你?

買左100張， 宜家睇緊樓

真係出到貨比你？